中國蘇州外國語學校英文屌打香港八大廢青

何啟明同陳交配係校友？

仲以為講緊普通話

？？
你係唔係cut 錯位

韓文？

屌我聽到了，我以為佢用緊普通話自我介紹緊

school 之後講咩真係聽唔明

有冇字幕

已經好過好多人

同局長英文有得Fight

講緊咩語言？

佢講緊英文定泰文

蘇州話真係好難學

唔怪得 啟明英文咁好

勁到好似native speaker
香港咁多年嘅小學中學大學都係學緊”勒殺”

有冇翻譯

講緊咩語言

漏奶～乜撚關係，我批呀批你個波～～～～

外星語言？

我以為真係咁勁
樓主標題黨